我而家已經兩邊一齊上#bye#

膠登同呢到
希望唔好最後淨係會上呢度
以我所知膠登已經有一班人過咗嚟 一齊熱鬧吧

希望個app會修改一下,佢好快會自動登出

係

膠登小圈子到仆街，有乜好上

我屌撚柒左佢哋好耐 佢哋都仲係唔明

觀望

我都係

佢老味動不動就彈鳩我
不過算啦先頭一兩日 加油俾心機

膠登app彈得仲勁

成日自動登出

係膠登見過你

Ios 嗰個已經比佢哋搞撚到走咗
冇再做了 bug 無fix

希望你有上過我個台啦

之後應該會修改返 應該唔難搞

成個post都係我開嘅 唔想講啲咩
如果真係有心嘅入去睇吓

我想講一開始嘅膠登真係唔係咁 個到好熱鬧一開始

茄寶

我上面嗰個Post 都有講
連一個基本管理員都做唔到 只係想玩權力
唉

如果你哋歡迎我一定會一齊帶喺呢度熱潮
順便得閑分享下我嘅日常生活